[
  {
    "question": "¿Cuál es el área y perímetro de un cuadrado con lado=7?",
    "choice1": "A=27, P=20",
    "choice2": "A=49, P=28",
    "choice3": "A=29, P=24",
    "choice4": "A=31, P=21",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el área y perímetro de un rectángulo con base=10 y altura=4?",
    "choice1": "A=40, P=28",
    "choice2": "A=28, P=18",
    "choice3": "A=30, P=22",
    "choice4": "A=26, P=14",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el área y perímetro de un círculo con diámetro=18 (π=3.14)?",
    "choice1": "A=184.34, P=48.52",
    "choice2": "A=212.34, P=52.52",
    "choice3": "A=162.34, P=42.52",
    "choice4": "A=254.34, P=56.52",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el área y perímetro de un triángulo equilatero de base=20 y altura=14?",
    "choice1": "A=112, P=70",
    "choice2": "A=120, P=52",
    "choice3": "A=140, P=60",
    "choice4": "A=200, P=44",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el perímetro de un tríangulo isósceles con lados igual a 7, 8 y 13?",
    "choice1": "P=35",
    "choice2": "P=27",
    "choice3": "P=21",
    "choice4": "P=28",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el perímetro de un cuadrado con lado=13?",
    "choice1": "P=39",
    "choice2": "P=52",
    "choice3": "P=54",
    "choice4": "P=42",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el área de un rectángulo con base=7 y altura=8?",
    "choice1": "A=56",
    "choice2": "A=48",
    "choice3": "A=50",
    "choice4": "A=52",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el perímetro de un círculo con radio=8 (π=3.14)?",
    "choice1": "P=38.46",
    "choice2": "P=28.72",
    "choice3": "P=34.12",
    "choice4": "P=50.24",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el perímetro de un rectángulo de base=11 y altura=4?",
    "choice1": "P=22",
    "choice2": "P=34",
    "choice3": "P=30",
    "choice4": "P=29",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el área de un tríangulo de base=8 y altura=12?",
    "choice1": "A=40",
    "choice2": "A=36",
    "choice3": "A=32",
    "choice4": "A=48",
    "answer": 4
  }
]
